
---  
[source: エンジェル・ハート1stシーズン 276.カメレオンの罠 コメント一覧](https://web.mangahot.jp/works/comment.php?story_id=1493)  

1.ボキボキって骨格まで変えた変装…人間かこいつ…？    2018/12/17  


2.カメレオン今度は何考えてんだか...にしてもこの男やっぱり性格悪だったな    2020/01/20  


3.「約束していたとはいえ君の気持ちを無視して強引な行動をするのは僕の性に合わないからね」 それ口に出した時点でアウトでしょ。    2021/04/05  


4.これカメレオンがいなくても、世間体やタゲの周囲の評判良いから外堀埋めて誤解や孤立を招いてタゲに厄介をもたらすあかんにおうやつやん    2024/05/10  





